上網成日斷線求救

屋企上網近幾個月半個鐘至一個鐘斷一次線
每次10-30秒

lan部電腦係會顯示無連線
wifi係有信號但上唔到網

試過果幾十秒間用speed test 測過
download無問題 但係upload就得2mpbs

打過去上網公司換過兩次wifi router
又有人黎試過信號係無問題

有無巴打試過呢d情況解決左可以話我知點搞
依家手機完全睇唔到波 一斷直情load唔番
打打下機又斷好無引

如果你唔是光纖入屋，又唔係行pppoe 果d
直駁電腦試下用幾粒鐘睇下有冇事

多謝你解答
佢話就話係光纖
但係一條光纖分16個單位一齊用
我都唔知算唔算入屋
係直接用電腦 都會斷

router 好似有個setting
每隔幾耐就會離線，揀0就永不

好似係

如果係用電話線上網8M果種
真係冇得救,因為電話線干擾太勁,落個雨都會出事

以前苦主,後尾轉左光纖就冇事

應該唔關事 我睇過應該無set到
之前用落都無問題
不過多謝你解答

唔係電話線 係光纖不過唔係獨立線
但係落雨好似今日咁問題係嚴重左
lan線斷線果陣電腦係顯示連唔到線
個router d 燈都係1果粒息左
wan係長著

其實會唔會係係入屋條光纖老化？
有無人有經驗？

頭先打左去客戶服務講左成個鐘
死都唔肯同我睇入屋條線

搬屋